20191112 黃偉民易經講堂 周梓樂慘死全城哀慟。火澤睽卦之初爻動 變卦火水未濟卦。

20191112 黃偉民易經講堂 周梓樂慘死全城哀慟。火澤睽卦之初爻動 變卦火水未濟卦。

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。